★美聯主席：社會事件緩和，樓市「小陽春」已開始！

美聯集團（1200）主席黃建業估計，今年樓價會呈「U型」，先跌後升最多5%。

在中美兩國簽署貿易協議，及社會事件緩和下，今年上半年跌幅收窄；去年10月政府放寬按保限制，加上新盤熱銷帶動，已令樓市提早進入「小陽春」，惟「陽春早至，來去匆匆」，預料會於農曆新年後完結。

運動已完

春你老母咩

樓價尚未插水 同志仍需努力

財演又昆人 ?

照睇農歷年後失業率升 , 失業率升就會影響樓市

樓價又升

有人因為失業而破產
連層樓都要被迫賣埋
咁點升呀?

又話結業潮，失業率升，on 99

樓價唔跌
咁升爆佢，全部黃絲業主加價一倍
都係另類攬炒
睇下邊個死快D

lm

bin c

炒賣畜牲歡迎去湖北搵商機

Bin c